呢位先生係咪就係代表曬“新獅子山精神”？

藍屍

又bin

返工、食飯、柯屎、訓覺